{
  "id_query": "19755371",
  "total": 19057,
  "total_current": 200,
  "max_score": 67.14125,
  "origin_question": "Em tính mua trả góp ip6 32G, mà không biết ip6 32G đang chạy hđh ios 10 chấm mấy vậy ad ơi?,",
  "hits": [
    {
      "score": 30.949753,
      "id": "23427303",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 hiện đang chạy ios 10 chấm mấy vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ có phiên bản iOS khác nhau bạn nhé. Nên rất tiếc là mình chưa có kiểm tra chính xác giúp bạn được nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.270031,
      "id": "19253627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này chạy ios 10 chấm mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.181059,
      "id": "28893968",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chạy ios 11 chấm mấy v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này còn tùy vào lô hàng của hãng sản xuất cung cấp nữa nha bạn. Tuy nhiên thường thì máy mới chạy IOS 11.2 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.951092,
      "id": "20047556",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi, cho em hỏi... sao lại có ip6 32g v ạ )))) theo em được biết là không có ip6 32g mà ta????",
      "answer": "Chào chị Hiện tùy theo thị trường mà hãng cung cấp các bản iPhone 6 phiên bản khác nhau chị nhé. Hiện mọi sản phẩm mà bên em kinh doanh đều là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam nên chị có thể an tâm chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.06483,
      "id": "30398232",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 tại shop đang chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên em đang chạy hệ điều hành iOS 11 anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 27.458792,
      "id": "19452540",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb được cài sẵn ios 10 chấm mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ còn tùy lô hàng bạn nhé, bạn vui lòng ra tận siêu thị bên mình nơi có hàng để được hỗ trợ tốt nhất bạn nhaThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.359375,
      "id": "28953181",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chạy ios 11 chấm mấy v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào lô hàng mà máy sẽ có phiên bản IOS tương ứng và máy nguyên seal nên rất tiếc mình cũng chưa thể xác định cụ thể là máy khi khui ra sẽ chạy phiên bản IOS 11 nào bạn nhé, mong bạn thông cảm.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.694506,
      "id": "22405274",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 10 chấm mấy vậy!?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.662975,
      "id": "20477040",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32G được trả góp 0 % thì tốt biết mấy hii",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc sản phẩm này không có gói lãi suất 0% ở hiện tại rồi anh nha, anh vui lòng chọn trả góp gói khác anh nhé, có nhiều gói khá hấp dẫn đó anh nhé, Mong anh vui lòng cho em biết rằng anh có các giấy tờ gì trong số các giấy tờ (CMND , Hộ khẩu , bằng lái xe , hóa đơn điện , chứng minh thu nhập) tại bình luận bên dưới và bên em sẽ hỗ trợ tu vấn cho anh 1 gói lãi suất phù hợp nhất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.37801,
      "id": "23577046",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32g chạy ios 10 của mình cũng dùng iPhone6 32g mà sao lại chạy ios 11.0.2 vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể khi bạn mua bạn đã tiến hành cập nhật nên máy sẽ có phiên bản IOS 11.0.2 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.657251,
      "id": "25437487",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi Iphone 6 32GB đang chạy IOS mấy vậy,  IOS đó có lag k ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy này hiện đang sử dụng  iOS 11 và hệ điều hành này hiện không có tình trạng bị lag bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.565609,
      "id": "25323122",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chạy ios mấy là mượt mà nhất ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra bạn có thể cập nhật bản IOS 11 cho máy sử dụng là ổn nhất bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.377125,
      "id": "19489561",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb ở tgdd khi mua thuong dduoc cai ios 10 chấm mây vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tùy theo thời điểm kích hoạt sẽ có phiên bản khác nhau ạ; do đây là máy nguyên seal, chỉ ưu tiên cho khách hàng nên rất xin lỗi bạn mình không có thông tin chính xác bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.25802,
      "id": "20573465",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này chạy ios 10 chấm bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào lô hàng của sản phẩm bạn nha. Các lô hàng mới hơn sẽ được cập nhật phiên bản iOS cao hơn, nên mình không thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.903837,
      "id": "25312437",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g được trả góp 0% đúng không ad ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại nếu anh đặt hàng sản phẩm với giá giảm dịp tết thì được hỗ trợ góp với thẻ tín dụng gói lãi suất 0% anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng đặt hàng sản phẩm và từ 19/2 bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh nhận hàng nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.46918,
      "id": "24759792",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip 6 bên ad đang chạy ios mấy z",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy lô hàng mà sẽ có phiên bản IOS tương ứng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.013273,
      "id": "17903268",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang sử dụng ip6 ios 9.3.3 có đổi sang ip6 ios 10 không",
      "answer": "Chào bạn, Với điện thoại iPhone 6 có thể cập nhật lên IOS 10 , bạn có thể vào Cài đặt > Cài đặt chung > Cài đặt phần mềm, bạn có thể cập nhật phiên bản mới cho điện thoại bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.898201,
      "id": "19452195",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc mới mua ip6duoc cai săn ios 10 chấm mấy j a",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì trường hợp này tùy theo lô hàng, iPhone 6 32GB hiện tại khi xuất xưởng đã được hỗ trợ cập nhật IOS 10 trở lên nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.8566,
      "id": "24537848",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 32gb chạy ios 10 hay 11 v ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành IOS khác nhau và bản mới nhất mà máy được hỗ trợ là IOS iOS 11.2.2 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.796013,
      "id": "23378773",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới hiện đang chạy ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Iphone 6 mới hiện đang ở bản IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.790163,
      "id": "27175747",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32G sản phẩm gồm mấy màu vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh, Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ có 1 màu vàng đồng anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.777935,
      "id": "26631381",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 này giờ kích hoạt thì chạy ios mấy vậy add?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ có các phiên bản hệ điều hành IOS khác nhau nha bạn và máy được hỗ trợ cập nhật IOS cao nhất hiện tại là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.727242,
      "id": "25864188",
      "field_search": "question",
      "question": "máy đang dùng ios 11 chấm mấy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mới hay cũ mà máy sẽ chạy sẵn hệ điều hành iOS 10 hay 11 bạn nhé .Đa phần các lô hàng mới máy chạy hệ điều hành iOS 11 hết rồi nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.549564,
      "id": "19839547",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua IP6 32G thì có được tặng gì không vậy AD",
      "answer": "Chào anh.Rất tiếc hiện tại anh mua iPhone 6 32GB chưa được tặng gì ạ. Nếu anh có nhu cầu mua hàng, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.508469,
      "id": "19845991",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g có mấy màu vậy? Ở cần thơ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm này thì bên em hiện chỉ đang có màu vàng đồng thôi anh nhé. Nếu như anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ anh mua hàng được tốt hơn anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.39273,
      "id": "18249507",
      "field_search": "question",
      "question": "con này đang ở ios 10. mấy vậy.",
      "answer": "Chào anh Hiện máy của bên em đang kinh doanh đang chạy Hệ điều hành IOS 10 anh nhé. Nếu anh chỉ sử dụng các tính năng cơ bản thông thường thì sản phẩm này có thể khá là bền và ổn định đó ạ. Tuy nhiên, tùy theo sự phát triển của công nghệ mà có thể ra các sản phẩm mới tốt hơn tân tiến hơn hoặc các ứng dụng ngày càng nặng hơn do cập nhật nhiều tính năng thêm cho người dùng dẫn tới bộ nhớ trong không đủ lưu trữ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.34316,
      "id": "21600580",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua máy cũ ip6 32g có trả góp không có bảo hành ko vậy ??",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu mua sản phẩm ở siêu thị bên em thì chắc chắn 100% sản phẩm có bảo hành anh nhé, không biết anh chọn được sản phẩm chưa, nếu chưa được thì anh vui lòng cung cấp địa chỉ của anh (quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra và sẽ hỗ trợ anh thông tin lại ngay nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.260862,
      "id": "24183970",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này hiện tại đang chạy hđh ios nhiu v shop",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra IOS cao nhất hiện tại của máy là IOS 11.2.1 bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.151657,
      "id": "24086423",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy ios mấy v ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì máy được hãng cài đặt hệ điều hành ios 10 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.134298,
      "id": "20622808",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g Trả góp 10% tgdd có không vậy qtv",
      "answer": "Chào anh Hải,Với sản phẩm iPhone 6 32GB, anh có thể trả trước 10% giá máy nếu anh đủ 20-60 tuổi và có CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện (địa chỉ trùng địa chỉ trên hộ khẩu) nha anh! Phần còn lại anh góp với FeCredit lãi suất 1,66% trong 9, 12 tháng nhé! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.11031,
      "id": "25278091",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g này mà bán trả góp lãi xuất 0%thì m mua ngay",
      "answer": "Chào anh!  Rất tiếc sản phẩm không có lãi suất 0%. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.08882,
      "id": "24558115",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này chạy ios 10 hay 11 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản khác nhau và là máy nguyên Seal nên mình không kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.021255,
      "id": "26525798",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip 6 32G fuxbox thì đag chạy ios 8, 9 hay 10.ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ở đây còn tùy thời gian kích hoạt máy nữa bạn nhé; nhưng đa số mình thấy là các máy khi kích hoạt mới hiện tại phần nhiều là IOS 11 rồi ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.96655,
      "id": "24362596",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua ip6 32g nhưng em thiếu 500k sn 2000 trả góp thì ntn",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh chưa đủ tuổi để tham gia trả góp, mong anh thông cảm ạ, anh cần đủ từ 20-60 tuổi, anh có thể nhờ người thân đủ tuổi đứng ra làm hồ sơ ạ,Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.887188,
      "id": "21865849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus hiện đang chạy hệ điều hành ios mấy? có cần cập nhật phiên bản ios 11 không vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bên mính bán đang chạy hệ điều hành iOS 10.3 , bạn có thể cập nhật lên hệ điều hành iOS 11 cho máy được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.825996,
      "id": "24502607",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi e mới mua up6 32g đag chạy ios 11.1.2 mà n chậm quá giờ có xuống 10. đk nữa k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại thì không thể hạ cấp máy về iOS 10 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.796776,
      "id": "24557974",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này chạy ios 10 hay 11 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bên mình không thể kiểm tra chính xác được bạn nhé. Vì tùy vào từng lô hàng đợt hàng về từ Apple sẽ có máy là ios 10, có máy là ios 11 đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.721783,
      "id": "28289927",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32g góp thì có cần đưa trước không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh trả trước 2.247.000₫(30%) thì số tiền phải thanh toán hàng tháng khoảng 911.500₫(góp 6 tháng) với lãi suất 0% của FECREDIT. Giấy tờ cần có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu chị nha. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm củng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn chị có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online cho chị được không ạ? Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.628862,
      "id": "24446669",
      "field_search": "question",
      "question": "- Iphone 6 ở chỗ mik đây là chạy HĐH iOS  10 hay 11 vậy ạ.  Nếu là iOS 11 thì máy có chạy nhanh k ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được IOS 11 và tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản IOS khác nhau và máy nguyên Seal nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.575045,
      "id": "22665106",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g đang được khuyến mại giảm 500k khi mua trong tháng 10 phải k ạ..",
      "answer": "Chào chị Anh,Hiện Iphone 6 32GB Thegioididong.com đang có khuyến mãi tặng phiếu mua hàng trị giá 500.000đ khi mua trong tháng 10 ạ, không được giảm trực tiếp vào giá chị nhé. Phiếu này chỉ áp dụng để mua được tất cả SP ở TGDD và DMX ở đơn hàng sau(bao gồm cả: sim số, thẻ cào, máy đổi trả, gia dụng đổi trả).Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.509706,
      "id": "23760473",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g còn màu gì vậy ad",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại sản phẩm còn màu vàng đồng chị nhé.Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.417183,
      "id": "18149430",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bằng lái xe có trả góp đk ip6 32g k ad",
      "answer": "Chào anh, Chỉ với bằng lái xe thì anh chưa tham gia trả góp được anh nhé, Không biết anh có cmnd không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.395727,
      "id": "23295401",
      "field_search": "question",
      "question": "M mới mua ip6 32g ở TGDD. Cho m IOS 10 hay IOS 11 cái nào cho hiệu suất xử lí tốt và pị bền hơn vậy. Mới chuyển từ android qua ios nên ko biết.",
      "answer": "Chào bạn, Với độ bền của máy thì sẽ tùy vào cách bảo quản của người dùng còn hệ điều hành IOS 11 thì sẽ tối ưu hơn bảo mật hơn, nhiều tính năng hơn nhưng sẽ nặng và hao pin hơn nhưng không nhiều và khi đã cập nhật thì không quay về IOS 10 được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.36143,
      "id": "27575383",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện giờ iphone 6 ở TGDĐ đang chạy IOS mấy vậy",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào lô hàng thì máy có thể chạy ios 10 hay ios 11 các bản ios này đều rất tốt và không bị bất kì lỗi gì và hỗ trợ mượt mà trên iphone 6 nên anh yên tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.359098,
      "id": "17687150",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua A5 2017 đc 10 ngày h muốn đổi ip6 32g thì bù bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com không quá 12 tháng và không bị lỗi thì bên em sẽ hỗ trợ anh đổi lại máy, anh mất phí giữ máy và bù tiền chênh lệch ạ. Anh có thể cung cấp thêm thông tin thời gian mua và giá lúc mua để bên em hỗ trợ anh tính nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.310501,
      "id": "18453954",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g mua trả góp 6th. trả trc bao nhiêu và lãi suất trar hàng tháng như nào vậy ad",
      "answer": "Chào chị LinhChị thử tham khảo gói 2,77% của công ty HomeCredit trả trước 4.995.000₫ góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.012.000₫ yêu cầu cmnd và bằng lái xe ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.296618,
      "id": "25911594",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp đt ip6 bản 32g mà mình trả trước 1 triệu thì mỗi tháng mình phải đóng lãi là bao nhiêu vậy ad?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 18-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.23836,
      "id": "27575773",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy IOS mấy vậy ở tất cả các cửa hàng",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì đang chạy hệ điều hành IOS 11 đó anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.12441,
      "id": "28740170",
      "field_search": "question",
      "question": "ios khi khui hộp có thể chạy ios 10 không ad?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ các lô hàng mới bên mình bán ra thì đều chạy hệ điều hành iOS 11.2 hay 11.3 hết rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.089052,
      "id": "23987191",
      "field_search": "question",
      "question": "HĐH mới nhất hiện tại là IOS mấy vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản iOS chính thức mới nhất hiện tại là iOS 11.2.1 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.039948,
      "id": "22511281",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi em mua ip6 32G đóng trước rẻ nhất là bao nhiêu anh",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì với sản phẩm này thì anh vẫn có thể chọn mức trả trước thấp nhất là 0% anh nhé. Nhưng phải tùy vào các giấy tờ của anh nữa ạ. Không biết anh đang có các giấy tờ gì và anh đang có khoảng bao nhiêu tiền ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.03898,
      "id": "25631448",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g trả góp thì phải trả trước bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị vui lòng cung cấp thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có (cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện nước..) số tiền đưa trước số tháng góp để em tư vấn gói góp phù hợp đến chị nhé. Mong nhận tin từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.930508,
      "id": "20032375",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g hiện tại còn mấy màu ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em chỉ còn 1 màu là vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của chị để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp chị nhé. Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.930317,
      "id": "20505687",
      "field_search": "question",
      "question": "mình tính mua Ip6 (32G) mà trả qua thẻ JCB để giảm 1tr trươc ngay 31/7 thì dc áp dụng ko bạn",
      "answer": "Chào chị Oanh,Khuyến mãi trên chỉ áp dụng cho khách hàng là chủ thẻ mastercard thôi ạ, do thẻ JCB chỉ 1 phần là mastercard nên không tham gia khuyến mãi giảm giá 1.000.000đ được chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.815853,
      "id": "21272302",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ,Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này bên em có hỗ trợ trả truớc 0 đồng anh nha. Anh có thể thanh toán sớm hợp đồng trong 10 ngày vẫn đuợc anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.79173,
      "id": "23538358",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx77086431348 ad kiểm tra dùm em phải hàng mua trả góp k ạ .. ip6 32g máy mới mua 3 tuần ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này sau khi em kiểm tra số IMEI sản phẩm trên hiện không có thông tin anh nhé. Không biết sản phẩm anh có được mua tại siêu thị Thegioididong.com bên em không vậy ạ? Anh có thể liên hệ trực tiếp đến tổng đài 18001060 (miễn phí) để bên em kiểm tra và hỗ trợ thông tin chính xác giúp anh đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.669,
      "id": "20547781",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có góp trả trước 10% góp trong vòng 12tháng không vậy QTV",
      "answer": "Chào anh Phước,Với nhu cầu trên thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thấp của công ty tài chính HOMECREDIT, trả trước 899.000₫ (10%), góp mỗi tháng 1.619.000₫ (góp 6 tháng) góp với CMND, sổ hộ khẩu và 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.585499,
      "id": "30306255",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g còn bán trả góp ko qtv",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB bên em vẫn còn đang bán với giá thường là 7.490.000đ và giá sốc là 6.690.000₫ (không hỗ trợ trả góp 0%) và có hỗ trợ trả góp anh nhé. Không biết anh quan tâm sản phẩm với giá nào ạ và anh vui lòng cung cấp thông tin giấy tờ anh có cùng số tiền anh mong muốn trả trước bên em sẽ tư vấn gói góp anh tham khảo anh nhaMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.58026,
      "id": "21838173",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi góp ip6 s 32g thì trả trc bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể mua trả góp iPhone 6 32GB  trả trước từ 0-70% anh nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.56081,
      "id": "18077555",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua f1s ngày 13/3 mà giờ bán lại cho tgdd phải thêm bn để mua ip6 32G nay v. Ad tính hộ mk vs",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh mua mới sản phẩm tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại khoảng 75% giá trị sản phẩm. Anh vui lòng cho em biết chính xác ngày mua và giá mua máy của anh để em có thể tính phí đổi trả chính xác hơn giúp anh ạ. Hoặc anh có thể mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ đổi trả cho anh. Khi đổi trả, anh cần mang theo bộ sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi(nếu có) để tránh bị trừ thêm phí anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.523373,
      "id": "19325106",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32G trả trước 1tr6 dc k ạ",
      "answer": "Chào chị Lan Anh,iPhone 6 32GB này nếu mua góp thì không có mức trả trước 1.600.000đ ạ, chỉ có mức trả trước 10%(899.000₫) hoặc 20%(1.798.000₫) thôi chị. Không biết là chị muốn trả trước 10% hay 20% ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.48591,
      "id": "20059544",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32g trả trước 990k. Vậy mỗi tháng góp bao nhiêu và trong mấy tháng ạ? E chỉ có cmnd và bằng lái thôi thì mua được ko?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chỉ có CMND và Bằng lái xe thì chị chưa trả trước với mức đó được ạ, chị cần trả trước thấp nhất 1.798.000₫ chị nha. Chị có thể nâng mức trả trước lên không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.455011,
      "id": "25101170",
      "field_search": "question",
      "question": "Ak ơi  iOS 11 Nieu ek mua con này thì Ben ak có cách nào xuống iOS. 10 k ak ek muốn mua iPhone 6 mà chạy iOS 10 a",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống nên bên mình không hỗ trợ hạ được bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.404703,
      "id": "30038595",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g trả góp có cần trả trước ko ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì anh có thể tham gia gói lãi suất trả trước 0đ với lãi tốt nhất cho iPhone 6 32Gb anh nhé. Anh cho em xin giấy tờ anh hiện có và số tháng góp (6,9,12 tháng) được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.330784,
      "id": "23407339",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB hỗ trợ hệ điều hành  iOS 10 anh nha. Hiện bên em có hỗ trợ giá rẻ online cho sản phẩm, anh có thể đặt hàng tại web để mua với giá ưu đãi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.2293,
      "id": "28980013",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad..e muốn mua ip6 32g trả góp ạ thì có cần phải trả trước ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em hỏi là các giấy tờ hiện mình có như CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.206858,
      "id": "17686652",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này được chạy trên phiên bản iOS 10 anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.202948,
      "id": "26122654",
      "field_search": "question",
      "question": "Mạy chạy ios 10 hay ios 11 ad",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì sản phẩm chạy IOS 11 anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.164133,
      "id": "24540033",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad, bạn cho mình hỏi là tại sao ở Nguyễn Kim có hỗ trợ trả góp 0% sản phẩm Ip6 32G mà bên mình lại không có ạ, cũng là các cty tài chính mà TGDD đang hợp tác. Nếu đc mong ad để có thể góp ý bổ sung thêm trả góp 0% sản phẩm Ip6 32G để phục vụ nhu cầu mua săm tết ạ. Thân",
      "answer": "Chào anh,Dạ đây là các chính sách mà bên công ty tài chính và Thegioididong.com hợp tác với nhau nên không có thông tin cụ thể giải thích anh được ạ,mong anh thông cảm nhưng cảm ơn anh vì đã góp ý cho bên em Thegioididong.com nếu được sẽ thực hiện ạ.Cảm ơn vì sự chia sẽ của anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.061777,
      "id": "21645395",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip 6 32g nâng cấp hđh ios 10.3.3 đc ko ạ...xin cản ơn",
      "answer": "Chào bạn,Máy nâng cấp lên phiên bản này vẫn sử dụng tốt và ổn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.04753,
      "id": "24271424",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chạy hđh nào vậy , ở ngoài 11 vô trong 10 là ntn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ có phiên bản hệ điều hành khác nhau bạn nhé. Nếu bạn mua máy vào đợt hàng mới thì sẽ là phiên bản iOS 11 bạn ạ.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.037888,
      "id": "22785834",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip6 mới khui hợp ra thì chạy ios 10.?.? ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh nguyên seal và đã cài đặt sẳn IOS 10 anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.024889,
      "id": "25104878",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em đang ở ios 11.2.5 mà cảm thấy hao pin và hiệu năng chậm antutu khoảng 60k vậy là sao ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do bạn đã mở quá nhiều ứng dụng và các kết nối mạng nên bạn vui lòng tắt hết các kết nối mạng khi không sử dụng và các ứng dụng chạy ngầm đi để hạn chế thao pin và giúp máy hoạt đọng mượt mà hơn bạn nhé.  Còn với Antutu chỉ mang tính chất tham khảo thôi chứ không đánh giá được chính xác hiệu năng của máy nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.019234,
      "id": "24316504",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 32g này có khuyến mại gì không ad",
      "answer": "Chào chị Dạ. Rất tiếc sản phẩm không có khuyến mãi chị nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.01266,
      "id": "27096595",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình nên để hđh ios 10 hay nâng lên ios 11",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra bản IOS 11 sử dụng khá tốt và ổn định bạn có thể cập nhật cho máy nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.954527,
      "id": "18573270",
      "field_search": "question",
      "question": "Tưởng ip6 32g giá 8.299.000d mà add",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone 6 32GB bên em kinh doanh đang có giá là 8.990.000đ anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.930483,
      "id": "29581291",
      "field_search": "question",
      "question": "Dng chạy IOS 10 nâng lên IOS 11 chạy  ổn không ạ",
      "answer": "Chào anh Khi cập nhật lên iOS 11.4.1 thì máy vẫn hoạt động ổn định ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.869986,
      "id": "26431404",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang tính mua ip 6 32g màu xám nhưng chỉ có màu vàng đồng.",
      "answer": "Chào anh,Vui lòng mình chọn màu vàng đồng anh nha, mong anh thông cảm. Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em xin thêm thông tin CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.856258,
      "id": "19887640",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 32g trả góp mà ko muốn tgdd gọi về cho người thân . Có được ko",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Khi anh làm hồ sơ trả góp công ty tài chính sẽ yêu cầu 2 số điện thoại người thân để xác nhận thông tin anh nha. Trường hợp nếu anh không muốn anh cần liên hệ với công ty tài chính để được hỗ trợ, bên em không hỗ trợ được vấn đề này.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.852467,
      "id": "22926809",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn kiểm tra độ chai pin của máy một cách chính xác thì phải làm sao ạ? mấy e đang chạy ios 10",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.848696,
      "id": "17587390",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang mua trả góp ss a5(3017)  được 20 ngày muốn trả góp sang ip6 32g thì chính sách sẽ như thế nào ạ!?",
      "answer": "Chào anh Duy,Anh có thể cho em biết là anh đang góp gói 0% lãi suất hay lãi suất thường, máy được mua là máy mới hay cũ, tổng số tiền anh cần góp cho những tháng sau để em tư vấn cho anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.846416,
      "id": "22411390",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g có nên lên ios 11 khong",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm này có hỗ trợ nâng cấp lên IOS 11 ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.827927,
      "id": "18664685",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32G màu gold giá có thay đổi không AD",
      "answer": "Chào anh Nam,iPhone 6 32GB (vàng đông) có giá là 8.990.000₫, giá này là giá niêm yết bán chính thức từ hãng và em chưa có thông tin từ hãng là sẽ đổi giá nhé. Nếu giá máy có thay đổi từ hãng thì bên em sẽ cập nhật tại website anh nhaThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.805254,
      "id": "17465787",
      "field_search": "question",
      "question": "Đối với trườg hợp đag mua trả góp mấy khác giờ muốn đổi sang em ip6 32g này thì điều kiêhn hỗ trợ như thế nào ạk",
      "answer": "Chào anh Xuân,Anh có thể cho em biết giá máy anh đã góp, ngày tháng năm mua máy, máy được mua cũ hay mới, gói lãi suất anh tham gia cũng như tổng số tiền còn lại phải góp để em tư vấn cho anh nha|! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.78257,
      "id": "22776234",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 mà cũng có bản 32g sao",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 hiện siêu thị Thegioididong.com bên em đang kinh doanh với bản 32GB đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.692003,
      "id": "19165517",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ơi máy này ios được mấy năm nữa vậy em?",
      "answer": "Chào chị Thảo,Em chưa hiểu ios được bao nhiêu lâu nữa là sao vậy chị, chị có thể nói cụ thể hơn để em hỗ trợ chị nha! Và với 2 thông tin còn lại về giá máy có giảm nữa không, máy bán lâu nữa thì em không có thông tin để hỗ trợ chị được, rất mong chị thông cảm nha! Các thông tin này điều là của hãng hết chị nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.677567,
      "id": "25381398",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi: mình đag dùng ip 6 32g 2017 và đang dùng ios 11.2.5. Mình muốn hạ xuống ios 10 thì có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.637327,
      "id": "24866905",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn đổi ip6 32g lấy 6s 32g thì bù bao nhiêu vậy ad.? Máy mình mua 24/6/2017.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua máy mới và còn bảo hành tại Thegioididong.com (không hư hỏng,trầy xước nhiều) thì bên em sẽ thu mua lại máy anh với mức giá:45% so với giá trên hóa đơn anh cho em xin giá mua để em tính khoảng bù giúp anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.619797,
      "id": "19618583",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV Cho em hỏi iphone 6 đang chạy ios 10.3.2 giờ hạ xuống ios 10.3.1 được không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Hạ được bạn nhé, bạn có thể kết nối điện thoại với itunes , bạn dùng phần mềm này Restore lại hệ điều hành iOS 10.3.1 cho máy là được nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.574377,
      "id": "24528578",
      "field_search": "question",
      "question": "ví dụ  mình muốn mua cái ip6 32g thì trả góp thế nào !?",
      "answer": "Chào anh Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.539541,
      "id": "22752928",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 iOS hàng chính hãng HĐH iOS mấy",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 bên mình đang kinh doanh chạy hệ điều hành iOS 10 bạn nhé. Tuy nhiên sẽ còn tùy vào lô hàng khác nhau mà phiên bản IOS sẽ khác nhau ạ.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.508192,
      "id": "21464140",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32g mua co dc tặng gi k ad",
      "answer": "CHào chị LoanHiện Điện thoại iPhone 6 32GB không có khuyến mãi tặng quà ạ. Tuy nhiên chị sẽ được hỗ trợ mua sim Mobi Big, sim Vina Bùm 50 và Vina Bùm ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.496805,
      "id": "20061388",
      "field_search": "question",
      "question": "IP6 32G vậy hệ điều hành máy chiếm bao nhiêu % GB vậy AD",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 32GB thì hệ điều hành chiếm khoảng 4-5GB bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.437994,
      "id": "28873025",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho m hỏi ip6 32G còn màu khác ngoài màu gold k ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone 6 32GB bên em chỉ còn màu vàng đồng nha chị, mong chị thông cảm nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.424652,
      "id": "25327778",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp máy  ip6 32g 8490k này. Cho em hỏi phải đưa trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị.Dạ với trường hợp này thì chị có thể trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm tùy vào công ty tài chính hỗ trợ ạ, chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện, số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh cụ thể anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.3897,
      "id": "22526757",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g này có chương trình khuyến mại hay giảm giá gì k ad ơi",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại khi mua Điện thoại iPhone 6 32GB anh sẽ được khuyến mãi gồm Cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh, Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(áp dụng từ 6/10) hoặc Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng (áp dụng từ 6/10) anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.38293,
      "id": "20027327",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi phiên bản IP6 32G quốc tế phải không AD",
      "answer": "Chào anh! Sản phẩm Iphone 6 32gb gold bên Thegioididong.com là phiên bản quốc tế anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng tốt nhất ạ  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.382458,
      "id": "19913732",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng Ip6 hệ điều hành iOS 9.1 em muốn nâng lên iOS 10.3.2 thì máy chạy có mượt không ạ, khi nâng cấp có bị mất dữ liệu không ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình đánh giá IOS 10.3.2 trên máy Iphone 6 vẫn dùng mượt, ổn định ạ; nếu bạn nâng cấp trực tiếp từ cài đặt của máy thì sẽ không bị mất dữ liệu bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.37804,
      "id": "20363991",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32G tương đương dòng máy nào của ss vậy ad?",
      "answer": "Chào anh Khôi Vâng với sản phẩm này thì hãng Samsung có khá nhiều sản phẩm tương đương anh có thể những sản phẩm anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.373222,
      "id": "18169729",
      "field_search": "question",
      "question": "THÔNG TIN CHI TIẾT THÌ GHI MÁY CHẠY HĐH IOS 10 MÀ ẤN VÀO CHỮ ISO 10 THÌ ĐỌC ĐƯỢC BÀI VIẾT BẢO SẼ CHỈ CHẠY MƯỢT TRÊN IP 6s TRỞ LÊN ????? Are you kidding me???",
      "answer": "@Hanato Yui (Đừng Google T: vì dòng iPhone 6 32GB mới phổ biến ra nên dùng hệ điều hành mới, nói chung dòng mới sẽ update sẵn iOS mới nhất. còn iPhone 6 16GB/64GB/128GB là năm 2015 nên dùng iOS 8",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.324095,
      "id": "28439363",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn ip6 32g cũ không ạ",
      "answer": "Chào anh!Hiện sản phẩm iPhone 6 cũ đang có giá từ 4.390.000₫ anh nha. Anh có thể kham khảo sản phẩm tại Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.281605,
      "id": "17452947",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip6 16gb vs ip6 32g thì tính đặc nổi trội hơn nhau là gì",
      "answer": "Chào chị, Dạ Iphone 6  32Gb nổi trội hơn về bộ nhớ của máy đó ạ.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.213066,
      "id": "22620391",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g có Nên lên ios 11 k ak.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có nhu cầu dùng những tính năng mới thì có thể nâng cấp, còn nếu máy đang chạy ổn thì chưa cần nâng cấp vội anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.201702,
      "id": "26241227",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6-32 g của em đang chạy 11.2.6; vậy em có nên nâng 11.3 không? Có bị hao pin hay giật k",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì ios 11.3 hoạt động tương đối ổn định và mượt mà, nên bạn có thể cập nhật lên bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.172726,
      "id": "26692735",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G(2017) lúc  bóc hộp là đang chay ios 10 hay 11 ạh",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này tùy từng lô hàng bạn nhé, với lô hàng mới thì sẽ được hãng cập nhật ios 11 nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.069105,
      "id": "24021864",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy ios 11 thì có tính năng chia đôi màn hình không vậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy không có chức năng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.053268,
      "id": "22664979",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32g được giảm 500k trong tháng 10 phải k ạ",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị, hiện tại khi chị mua sản phẩm thì chị chọn 1 trong hai khuyến mãi sau, không áp dụng cho trả góp lãi suất 0% chị nha:Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(áp dụng từ 6/10).Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng (áp dụng từ 6/10).Và phiếu mua hàng này không áp dụng trừ vào giá, vậy nên sản phẩm này không được giảm giá chị nhé. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.05184,
      "id": "19462466",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 32G này có màu mấy màu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB mà anh đang quan tâm Thegioididong.com kinh doanh duy nhất màu vàng đồng anh nha. Anh vui lòng cung cấp khu vực cụ thể (huyện, quận,...) để em kiểm tra siêu thị còn hàng không nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.035118,
      "id": "17901266",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g sinh viên bao nhiu tuổi đc trả góp ạ",
      "answer": "Chào anh Công,Nếu là sinh viên thì phải đủ 20 và có các giấy tờ như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để làm hồ sơ góp nhé. Không biết anh có những giấy tờ nào ạ?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.020683,
      "id": "27526357",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi nếu giờ mình muốn trả góp đt iphone 6 32g mà mình đưa trước 4 triệu mình trả góp ngắn hạn và tính tiền trả góp ntn",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp sản phẩm anh cần đủ 20 tuổi và tuỳ vào thủ tục anh có thì anh được hỗ trợ các gói lãi suất khác nhau và mức góp hàng tháng cũng phù hợp theo thủ tục mà anh có, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.96403,
      "id": "22264811",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone6 32g trả trước 2 tr vậy mỗi tháng góp bao nhiêu va trong mấy tháng",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị nhận mua trả góp sản phẩm với gói trả góp 3.30% lãi suất của công ty tài chính Home Credit Chị cần trả trước 1.798.000₫ (20%) Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.492.500đ chị nhé.Chị sử dụng CMND và Hộ khẩu để tham gia gói trả góp này ạ. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.937653,
      "id": "24887572",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy hẹ điều hành mấy vậy ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tùy vào lô hàng và thời gian sản xuất mà sẽ được trang bị IOS 10 hoặc IOS 11 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.935097,
      "id": "26898916",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi tưởng iPhone 6 đang có trương trình trả góp gói 0% hả ad? Tôi đang muốn mua iphone6 32g",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc hiện Iphone 6 không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Nếu anh tham gia trả góp thì sẽ tham gia với gói có lãi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.931948,
      "id": "24684793",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua máy ip6 32G này mặc định nó là ios 10 ko a, hay là ios 11 khi mua máy tại thời điểm này ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào máy bạn mua thuộc lô hàng nào bạn nha, nếu lô hàng mới thì sẽ là bản IOS mới bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.930782,
      "id": "24727080",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này chạy ios 10 hay 11 vậy",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào sản phẩm thì máy sẽ chạy ios 10 hay 11 ạ, nhưng anh yên tâm với sản phẩm trên thì 10 hay 11 đều tốt nên anh chọn mua sản phẩm thoải mái nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.923693,
      "id": "27269907",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 trả góp mà không cần trả trước được không ạ......???",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và hộ khẩu để làm thủ tục trả góp gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit  ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.89533,
      "id": "17451848",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32g có trả góp 0% không ad?",
      "answer": "Chào anh Tú,Hiện iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp gói 0% lãi suất anh nha! Tuy nhiên, anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( cmnd, hộ khẩu, bằng lái, hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.875233,
      "id": "21649242",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 trả góp tháng mấy tiền",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang có nhu cầu mua trả góp sản phẩm trên anh có thể cho em xin thông tin về giấy tờ như CMND, hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...để em tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp anh nhé. Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.809923,
      "id": "27730453",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy iphone chạy IOS  mấy mới hoạt động mượt mà ios 11.3 hay 11.4 hay 12.0",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện nay phiên bản mượt nhất trong 3 phiên bản bạn nêu là IOS 12 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.804157,
      "id": "26394678",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi khi mua IP6 này khi active nó sẽ tự động lên IOS mới nhất hay là chạy IOS 8 ban đầu của nó ạ. Em tính mua nhưng sợ lên IOS 11 may chậm",
      "answer": "Chào bạn,Với các lô hàng mới thì máy sẽ được cài sẵn iOS 11 nha bạn. Vói iPhone 6 khi cập nhật iOS 11.3 thì máy vẫn hoạt động ổn định và mượt mà bạn nha. Nên bạn có thể an tâm về hiệu năng máy nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.801407,
      "id": "23152599",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi còn IP 32g cũ k ạ Neu em mua ip6 32g trả góp thì em phải trả trưóc bao nhiêu %, trong 6 tháng thì mỗi tháng em đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị !  Bên em vẫn còn kinh doanh Iphone 6 32GB cũ chị nha.  Chị vui lòng cung cấp giúp em thông tin mã sản phẩm, độ tuổi và giấy tờ hiện có để bên em tư vấn giúp chị chính xác nhé.  Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.794731,
      "id": "22663926",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 mà trả góp  Tư vấn giúp e ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá máy nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.782084,
      "id": "17619250",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32g có màu gray không bạn?",
      "answer": "Chào chị,Hiện iPhone 6 32GB chưa có màu xám nhưng chị có thể tham khảo màu vàng đồng cũng đẹp, sang trọng đó chị ! Chị có muốn được em hỗ trợ chị đặt cọc không ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.752016,
      "id": "21837635",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 len ios 11 ổn ko AD mình đang xài 10.3.2 thấy rất mượt định lên ios 11 trải nghiệm tính năng thú vị",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Điện thoại iPhone 6 cập nhật lên iOS 11 vẫn ổn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.747011,
      "id": "22145180",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 32g k kia trả trước 20% hả QTV",
      "answer": "Chào chịChị có thể góp sản phẩm này với mức trả trước 20% nha chị, Chị có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em tìm gói lãi suất phù hợp cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.708588,
      "id": "28414759",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được ưu đãi gì thêm không ad? Mình tính mua mà suy nghĩ thêm...",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện tại thì mua trả góp điện thoại này sẽ được khuyến mãi:-Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ( không áp dụng khi mua trả góp lãi suất 0%)-Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPad.Nếu anh muốn mua trả góp điện thoại này, anh vui lòng cho em xin thông tin về số tháng anh muốn góp, số tiền anh muốn trả trước, độ tuổi của anh cũng như là giấy tờ anh đang có để em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.674208,
      "id": "21652175",
      "field_search": "question",
      "question": "Lần trước em mua trả góp mà đóng tiền bị trể mấy lần vậy có mua được nữa không ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị vẫn có thể mua trả góp tuy nhiên chị nên chọn công ty tài chính khác thì tỉ lệ duyệt sẽ cao hơn đó chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.636383,
      "id": "26087468",
      "field_search": "question",
      "question": "AD em muốn Mua Trả Góp. CMND của em sinh 8-10-1998 thì có trả góp dc không ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh có thể mua trả góp sản phẩm rồi ạ, nhưng anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.61501,
      "id": "20875858",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp 6 tháng ip6 thi trả trước bao nhiêu vậy a ơi",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này còn tuỳ vào gói lãi suất có hỗ trợ hay không anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.596197,
      "id": "17799591",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 32g trả trước od đk k ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu anh có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.2% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả trong 6 , 9 , 12 tháng tùy anh chọn ạ , anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.595057,
      "id": "20997251",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g có hỗ trợ trả góp 0% lãi suất ko qtv?",
      "answer": "Chào anhRất tiếc sản phẩm này không được hỗ trợ góp lãi suất 0% nha anh. Tuy nhiên anh có thể góp lãi suất khác anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không và anh có thể trả trước bao nhiêu phần trăm để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.590305,
      "id": "28119178",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi là năm ngoái em mua ip5s bên mình í mà bây giờ em muốn đổi ip5s lên ip6 thì phải thêm mấy tiền nữa ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể nói rõ hơn chị mua máy giá bao nhiêu và mua vào thời gian nào ạ!Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.55791,
      "id": "24172676",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g đã cập nhật lên ios 11.2.1 vô Facebook không nổi luôn là sao.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là trên máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.55541,
      "id": "23550045",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới chạy hệ điều hành ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh tùy vào lô hàng tuy nhiên đa số đều đã được cập nhật lên phiên bản iOS mới nhất anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em có thể kiểm tra siêu thị có hàng gần nhất giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.545887,
      "id": "23412904",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g bao giờ bao nhiêu vậy adm?",
      "answer": "Chào chị Huệ,Hiện Thegioididong.com đang kinh doanh Iphone 6 32GB với giá mua online là 8.490.000đ chị nhé. Còn nếu không mua online giá rẻ mà mua giá thường thì sẽ là 8.990.000đ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.503956,
      "id": "24307108",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 32G trả góp e sn98 (cmnd, hộ khẩu, hoá đơn điện) có đủ điều kiện mua không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại chị có thể nều ngày tháng năm sinh để bên em hỗ trợ chính xác hơn ạ, chị muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, chị có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền chị có thể trả trước, số tháng chị muốn trả góp, trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện chị có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho chị nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.50019,
      "id": "20468288",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tí nhé.  Giờ em mà mua trả góp iphone 6 32g thì phải trả trk bao nhiêu vậy ạ.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.486643,
      "id": "28577537",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32g còn màu xám không ạ ??",
      "answer": "Chào chị,Dạ không có ạ, sản phẩm này ở siêu thị bên em chỉ có màu vàng đồng thôi chị ơi, màu này khá đẹp đó ạ, vui lòng cho biết địa chỉ(tỉnh thành, quận huyện) của chị rồi siêu thị bên em sẽ kiểm tra sau đó hỗ trợ nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.482103,
      "id": "19234624",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi em hỏi ip6 32g trả góp phải trả trước bn ạ.. Giấy chứng minh với bằng lái góp đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn QuỳnhVới cmnd và bằng lái xe thì bạn trả trước từ 20-70% giá máy ạ. Bạn vui lòng cung cấp thông tin về số tiền bạn có thể trả trước, số tháng góp để bên mình tư vấn gói lãi suất phù hợp cho bạn ạ. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.477589,
      "id": "19296206",
      "field_search": "question",
      "question": "IP6 màu vàng bản 32G tại Hải Dương còn không? cho biết giá cụ thể bản này nhé?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB màu Vàng đồng hiện đang có hàng tại siêu thị :Số 203 đường Vũ Mạnh Hùng, khu 2, TT.Phú Thứ, H.Kinh Môn, T.Hải Dương Số 117B, đường đại lộ Hùng Vương, xã Tráng Liệt, H. Bình Giang, T. Hải Dương Đường 25 tháng 5, TT. Thanh Hà, H. Thanh Hà, T. Hải Dương ...Với giá là 8.990.000₫, Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng và giao hàng cho anh nhé Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.457212,
      "id": "22101810",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao dt ip6 32g m mới mua tối qua về sạc dc tý mà máy nóng vậy ban",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút nhé bạn . Điều này hoàn toàn bình thường bạn chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm nhé bạn  . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.45391,
      "id": "20627768",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 trả góp không đóng trước được không ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB được nha. Mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.340479,
      "id": "18511054",
      "field_search": "question",
      "question": "hôm nay ip6 32g giảm giá rồi hả ad",
      "answer": "Chào anhHiện tại sản phẩm này đã được điều chỉnh giá lại rồi và máy đang có giá khá hấp dẫn nha anh. Nếu anh muốn mua sản phẩm vui lòng cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại để bên em liên hệ và tư vấn mua hàng cho anh nha. Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.31038,
      "id": "21345986",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho em hỏi ip6 của em mới mua về mà không có sạc 8 tiếng lần đầu thì có bị gì không vậy Qtv?",
      "answer": "Chào anh,Khi mua máy iPhone về thì anh không cần sạc trong 8 tiếng đâu ạ và không bị gì đâu anh nhé. Khi nào gần hết Pin anh chỉ cần sạc đầy là sử dụng bình thường anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.297802,
      "id": "20141687",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32G tại Vinh còn hàng k vậy",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc sản phẩm này ở khu vực của anh hết hàng rồi ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại thông tin (họ tên, số điện thoại) bên em sẽ liên hệ và hỗ trợ chuyển hàng cho anh sau 2-7 ngày anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.265306,
      "id": "24524651",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có cập nhật iphone 6 bản 10 chấm không ạ. Lên 11 chấm giờ xuống 10 chấm lại",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này hãng Apple đã chặn hạ xuống hệ điều hành iOS 10 nên không hạ xuống được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.259422,
      "id": "23480796",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip6 32g trả trước 0₫ góp trong 12th thì ntn ạ và mỗi tháng phải trả bn",
      "answer": "Chào chị,Dạ với thông tin chị cung cấp thì với gói trả góp 0đ thì mỗi tháng chị sẽ góp 948.000đ đó ạ. Và chị cần có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp với gói trả góp trên đó chị. Nếu như chị ưng ý gói trả góp này thì chị có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của chị để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online cho chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.237797,
      "id": "19547072",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi sao ip6 32G không cập nhật đuoc ios 10.3.3 và điện thoại Ip khác không nhận diện FaceTime được vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn cập nhật không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Bạn cần kích hoạt Facetime trên máy bằng cách vào cài đặt > facetime > bật mới dùng được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.209526,
      "id": "20878775",
      "field_search": "question",
      "question": "E mún mua ip6 32g trả góp 50% thì hàng tháng trả bao nhiu.. và trog bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Bạn có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính Home Credit, trả trước khoảng 4.495.000₫ (50%) , góp trong 6 tháng mỗi tháng khoảng 912.000₫, bạn cần đủ 20 tuổi, bạn cần có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu). Bạn vui lòng cung cấp thông tin và số điện thoại bên mình liên hệ hỗ trợ bạn làm hồ sơ online. Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.174028,
      "id": "26827495",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ip6 32g,  trả trước 0đ, góp 4 tháng thì mỗi tháng mình phải đóng bn ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ không biết hiện tại chị bao nhiêu tuổi ạ, chị cho em xin thông tin thêm là chị có CMND và Hộ khẩu không ạ, để em hỗ trợ chị được tốt hơn chị nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.144081,
      "id": "22676871",
      "field_search": "question",
      "question": "Sdt xxxx4483470 Lúc em có mua 1 ip6 32g  A xem giúp em mấy này trị giá hiện tại được bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Quý,iPhone 6 32GB hiện tại có giá 8.990.000₫ anh nhé, nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.13278,
      "id": "18689118",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32G mới ra mắt, chạy trên hệ điều hành ios 10.2.1 ko thích hợp, hay bị lỗi nút âm lượng trong khi mình không chạm vào nó",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn vui lòng thông tin rõ hơn là máy bạn ấn phím âm lượng không nhận hay sao vậy bạn.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.13072,
      "id": "20556577",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 632gb 2017 chạy ios 9 hay 10 vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em sử dụng IOS 10 anh nhé.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.087685,
      "id": "24664260",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi là em là học sinh đủ 18t rồi vậy em có thể tham gia mua trả góp được không ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh là sinh viên đủ 18 tuổi thì mình được công ty tài chính FE Credit hỗ trợ trả góp anh nha, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.073736,
      "id": "17760804",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang sài 5s16g, dùng được 6 tháng rồi, vậy mình có thể đến để chuyển sang ip6 32g này được không",
      "answer": "Chào anh, Nếu sản phẩm được mua mới tại hệ thống siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành thì anh vui lòng cung cấp cụ thể ngày tháng năm mua và giá cụ thể của sản phẩm đê bên em có thể tính giúp anh giá thu lại ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.070042,
      "id": "18752061",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang muốn mua ip6 32g màu đen trên sơn la còn hàng k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB là hàng sắp về nên hiện tại ở Sơn La không có hàng sản phẩm màu đen. Bạn có thể đăng kí nhận thông tin để nhận thông tin sớm nhất khi có hàng bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.06272,
      "id": "20036436",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 32g giá bn vậy ạ?",
      "answer": "Chào anh, iPhone 6 32GB hiện có giá 8.990.000₫ anh nha. Nếu anh có nhu cầu mua hàng, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.040113,
      "id": "28113036",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mình muốn mua ip6 32g trả gop qua thẻ vpbank thi co chuong trinh km ntn ad",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh sử dụng thẻ Mastercard của ngân hàng VPBank thì anh có thể tham khảo gói góp sau:Số tháng trả góp: 6 thángSố tiền góp mỗi tháng: 1.115.000₫Tổng tiền trả góp: 6.690.000₫Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.01443,
      "id": "18614770",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv. mình muốn mua iphone 6 32g. có gói nào trả góp % không vậy. đợt trước mình mua galaxy s7 edge co % mà",
      "answer": "Chào anh Đức!Rất tiếc với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chưa hỗ trợ gói lãi suất 0% anh ạ, tuy nhiên anh có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất khác tốt hơn cho anh nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.00537,
      "id": "19256979",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là Ip6 hệ điều hành IOS 8 mà sao o đây để IOS 10 Vậy có sự nhầm lẫn về thông tin cấu hình Sp ko vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với các đợt nhập hàng sau thì đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật sản IOS 10 nha bạn và còn về pin thì sẽ tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nếu bạn sử dụng 3G để lướt web liên tục thì được khoảng 3 - 4h với wifi thì được khoảng 4 - 5h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.983768,
      "id": "19586308",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 của em đang chạy ios9.3 giờ nâng cấp thì lên ios10.3.2 hay lên thẳng ios11 beta vậy Qtv",
      "answer": "@Nguyễn:lên Ios 10 Nhah sao Pin..Còn Ios 11 Thì Giật Lắm Bạn ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.982245,
      "id": "19193798",
      "field_search": "question",
      "question": "e đang rất phân vân giữa ip6 32g này với samsung a5 2017.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra chip xử lý của máy iPhone 6 cho hiệu năng tốt hơn so với máy Samsung Galaxy A5 (2017) ạ, nên khi xử lý ứng dụng hoặc game máy iPhone 6 sẽ có phần mượt mà hơn bạn nhé. Máy A5 2017 được lợi thế ở phần chống nước chống bụi ạ; bạn có thể dành ít thời gian ghé lại siêu thị để được trải nghiệm máy nha. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.938366,
      "id": "17618540",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện em đang trả góp ip5s nếu e chuyển qa ip6 Sao???",
      "answer": "Chào chị Duyên,Chị có thể cho em biết là chị góp iPhone 5s gói lãi suất nào (0% hay lãi suất thường) , ngày tháng năm mua máy, giá máy khi mua,máy được mua cũ hay mới để em tư vấn cho chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.907166,
      "id": "20276839",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp mà trả trc 4 hoặc 5 tr. Thì phải trả góp trong mấy tháng? E muốn mua ip 6 32g ạ",
      "answer": "Chào chịVậy chị có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em tìm gói lãi suất phù hợp cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.883524,
      "id": "26421078",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 6 32g có màu đen không vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc iPhone 6 32Gb không có màu đen bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.876293,
      "id": "22746283",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể hướng dẫn mình lưu ảnh dữ liệu lên icloud đc k ad? Máy mình ip6 2017 đang chạy ios 10.3.3",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn có thể vào các file ảnh - chọn xem ảnh - chọn biểu tượng ở góc trái - chọn Icloud rồi chia sẻ lên hoặc bạn vào Cài đặt -> Icloud -> Ảnh -> bật Thư viện Ảnh Icloud dể tự động đồng bộ bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.861777,
      "id": "17659732",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32G thì phải cần giấy tờ gì? Và trả trước là bao nhiêu ạ??",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm iPHONE 6 32GB  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.837588,
      "id": "17837494",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không là iOS 9 mà bay lên IOS 10 nhỉ,  như vậy sẽ nặng máy lắm,  thao tác không mượt ad?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại với phiên bản mới nhất là IOS 10 cho nên các dòng sản phẩm lô hàng mới hỗ trợ cập nhật phiên bản mới, với phiên bản này theo mình đánh giá máy sử dụng khá mượt không bị lag nhé bạn.Thân chào bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.822183,
      "id": "27354805",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi là giờ iPhone 6 32GB này không còn hỗ trợ trả góp 10-20% nữa hả AD",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại website có lỗi thông tin về mua góp đó ạ mong anh thông cảm cho em xin họ và tên số điện thoại để bên em chuyển thông tin để nhân viên hỗ trợ tư vấn anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.756764,
      "id": "26712999",
      "field_search": "question",
      "question": "Tính mua e này mà trả góp 0% mà hết ctrình",
      "answer": "Chào anh Hiện rất tiếc sản phẩm đã hết chương trình trả góp lãi suất 0% nhưng sản phẩm đang có giá bán khá là phù hợp, giảm mạnh gần 2 triệu còn 6.990.000đ anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì mình có thể mua trả góp với lãi suất thường anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.74809,
      "id": "23052740",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi điện thoại iphone 6 32g mua góp đưa trước 3tr đc không",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.74009,
      "id": "25931371",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios11 có giật lag ko? nếu mình mua máy mới muốn xài ios 10 được không ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm này chạy IOS 11 tốt lắm nhé, khá mượt mà đó bạn, tuy nhiên còn việc sử dụng iOS 10 thì không được do sản phẩm này mặc định hiện tại là iOS 11 rồi ạThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.712423,
      "id": "18278857",
      "field_search": "question",
      "question": "ad giúp em với..mới mua máy đang chạy ios 10.2.1..vậy có nên cho lên 3 ko..cái nào mượt hơn..em ko chơi game",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Theo cảm nhận của mình thì tốc độ sử dụng của 2 phiên bản là khá tương đồng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.696323,
      "id": "22655628",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình đang mua trả góp j7+ giờ muôn đổi ip6 được không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh vẫn có thể đổi sang sản phẩm khác tiếp tục góp nếu đang góp gói có lãi, điều kiện cần là anh giữ nguyên nợ vay trên hợp đồng, thay đổi mức trả trước nếu giá sản phẩm thay đổi và chịu phí giữ máy do Thegioididong.com đưa ra anh nha. Anh vui lòng mang đầy đủ bộ sản phẩm ra siêu thị để bên em hướng dẫn chi tiết hơn cho anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.68365,
      "id": "20716380",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua trả góp mà trả trc 10% đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì chị sẽ trả trước được 899.000₫ (10%) máy iPhone 6 này nha, mỗi tháng là 860.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.675217,
      "id": "23994196",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi máy em mới mua chay ios 11.0.3 giờ em muốn xuống ios 10.3,3 được không",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.662775,
      "id": "22747480",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g 2017 a",
      "answer": "Chào chị,Dạ khuyến mãi trả góp lãi suất 0% của sản phẩm này chưa có thông tin khi nào hết chị ơi, vì thế nếu có điều kiện chị nên đăng ký mua trả góp sản phẩm ngay để tránh việc chưa kịp mua và hết trả góp lãi suất 0% rồi nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.653828,
      "id": "20625724",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em ip6 có chương trình trả góp trả trước 0d ko ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh bên em có hỗ trợ mua trả góp trả trước 0đ đối với sản phẩm trên anh nhé. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.25% của công ty tài chính FECredit, anh cần trả trước 0đ, góp mỗi tháng 1.798.000đ trong vòng 6 tháng, các giấy tờ anh cần bao gồm CMND, Hộ Khẩu và Hóa Đơn Điện. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên vui lòng cung cấp thông tin (họ tên, số điện thoại) để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.648971,
      "id": "27706729",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi. Sao mấy mình chỉ có 11.4 mà không có 12 nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện nay ios 12 mới là bản beta, chưa phải bản chính thức nên bạn kiểm tra chưa thấy có trên máy bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}